我好掛住你 你聽唔聽到

當一個人肯接受你一啲自己唔太鐘意既野
呢啲叫包容體諒尊重 而唔係做唔返自己
接受唔代表逼自己 只係因為愛
冇人係可以完全夾 所以先至要磨合
你最近還好嗎...我好掛住你...

聽唔到

你聽唔到唔緊要

掛住咪搵人囉！

都要佢肯比我搵先得
Wtsapp blocked 又del fd
係咁岩facebook冇 可能少用覺得冇必要

Same here阿唉
其實搞到自己成個喪家犬咁真係無益

愛係呃唔到人呃唔到自己
唔止習慣有對方 係因為仲好愛對方

搵下Facebook 睇下有冇機會？